呢個大陸人似狗嗎？

咁柒既pose都比佢自創到

我朋友黎

4隻腳！正宗純種狗！

中國人全部都係生滋狗！

呢個post用嚟屌鳩、笑鳩、撚鳩大陸傻閪同傻鳩！

咁唔該你嗱嗱聲同呢啲大陸生滋狗斷絕來往！無謂影衰自己啦

柒撚到！成隻弱智狗咁

大家都中國人洗唔洗咁講野。

有大陸人唔似狗？

我唔係中國人啊，你要認我唔會阻止你！

中國人同大陸狗係兩樣野黎黎 分清楚好

連金仔都開始醒，唔埋鳩大陸傻鳩堆！

咁似bob叔